俾個讚政府 俾市民一個交代

你特登開個AC,再開post冇用㗎喎